「五獨」聯手台北播獨 戴耀廷︰港人要思考「建國」

<東方>
「五獨」聯手台北播獨 戴耀廷︰港人要思考「建國」

他又指，中國不但要變成一個民主國家，而且要「人民自決」，包括香港在內的各地人民應思考，要成為「獨立國家」還是建立「聯邦」政府。其言論播「獨」意味甚濃。

戴妖變陳雲

陳雲係大中華膠(華夏)

雷動建國

戴生不嬲真心為香港

戴耀廷居然撑港獨？

五路大軍攻蜀

咁眼見佔完中政府一d改變都冇
變成撐港獨都唔出奇

依樣真

BTW其實最好中國分裂獨立成幾個國家，然後組成類似大英國協嘅組織，香港作為成員國加入其中。香港再以英國前殖民地嘅身份加入大英國協。盡收漁人之利

當時好快就有"人"封佢做"戴妖",
跟住又有"人"提出唔好騎劫學生運動喎，
乜撚嘢物資全面進場呀
可能諗住啲學生易解決易控制啲， 點知仲硬頸過啲大人

不過都一樣和理非非架啦

歡迎戴妖加入城邦派

民國初年(北洋政府年代)
有人建議聯省自治及美國式聯邦制
但比孫中山聯俄聯共破壞
推翻原中華民國
引入俄共式中央集權獨裁體制
改國旗 國歌

我戴耀廷正柒頭.gif

其實佢年幾兩年前已經開始咁講
係好事黎，佢喺離地中產之間有號召力

依家獨派都無哂聲氣先黎開始講依個話題，遲唔遲咗小小?
重有割席班犯民點睇，賣香港都變埋忠誠派消耗埋民心

東方寫野信一半算，講咩春都港獨

睇清楚，人地個hidden agenda係叫人獨立之前考慮下聯邦制